有冇啲咖啡因極重嘅豆，屋企沖

街出面沖果啲好似strong 啲，有尿急感覺
求家用咖啡豆去水腫推介

Btw 快啲投票，光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可呀屌你

robusta

唔好抄咁Dark 咪多D 咖啡因囉

飲多D水咪去到水腫囉

咖啡因重咪商業豆，好cheap架咋